女不爽遭男友背叛 把他分屍做人肉炒飯餵工人

一名摩洛哥女子因不滿交往7年的男友，最後決定娶別人，女子一怒之下，竟將男友殺害分屍，還把男友的肉做成人肉炒飯，給附近的工人們吃下肚。
據英國《每日郵報》報導，這名女子住在阿拉伯聯合大公國的艾因(Al Ain)，她與男友交往7年，但男友日前卻對她說，要回摩洛哥娶另外一名女子。這讓女子頓時間感到晴天霹靂，完全無法接受，於是最後將男友殺害，更把男友分屍，把男友的肉做成阿拉伯式傳統炒飯「machboos」。女子還把這批「人肉炒飯」，分給附近的巴基斯坦工人們吃下肚。
而男子的兄弟發現他失蹤數日，於是報警，警方找上女子家門，但女子辯稱她已經把男友趕出家門，不知道他的行蹤。不過警方最後在女子的一個攪拌容器中，發現人的牙齒，進一步比對DNA後，確認就是女子的男友，於是警方將女子逮捕歸案。
女子承認犯案，並強調自己是在「精神錯亂」的狀態下犯案，她也稱分屍時有一名友人協助。不過這名友人在接受訊問時，否認參與分屍，也未目睹到命案的第一現場，目前全案已進入司法程序偵辦中。（施旖婕／綜合外電報導）

女不爽遭男友背叛，把他分屍做人肉炒飯餵工人。翻自YouTube

痴撚線

施旖婕報d野越黎越變態

獵奇文

香港都有人肉叉燒啦

呢個時候又要請張家輝出黎
「唔柒信你咪撚問啦！」

幅圖個飯好似幾好食咁

你肯定係香港 ?

子路.jpg

條女咩情況下可以殺死佢ex?

D工人

施旖婕

佢應該係講寶湖花園個單
不過製叉燒係傳聞姐，好似無確實證據

點解唔擺飲食台
好肚餓

人肉燒臘 嚇到d人唔敢食肉

轉左界別，而家寫變態野

還我風化CEG

勁無辜